【PAD】‎無人玩Puzzle&Dragons (145)

求親友 167 048 598

128376684 2個位

2月上級 想攞隻古代神面 可以點打

想要武裝應該all in street fighter 定等mh好

同問， 玩緊執行，白盾

揀咗牙眉做親友

日龍

食神幾時變到咁重課

有無人add 哂我兩個acc
有就開位

歐皇眉

又清多3個日文唔知乜水=.= 128 376 684

屌又抽垃圾

唔好del我

手殘黨福音

你係第1批被DEL
請睇上POST

+3C真心好用

拮98了

..

原來有得中限 唉

今次啲信淨係會出限？山本咁好人嘅

唔好 仲後悔緊

極速變3萬mp

180,500,541招親友
長掛黑saber繼單眼佬加三惡殺,歡迎黑saber fans吉

吉左白仔😅

招親友 長掛比古洛 布甸狗

親友任加，最緊要長玩
179205418

有無hello kitty

有無人可以比我呢d小薯拮拮

淨係得木寵 無用

有

無位了 多謝大家G持

加完又唔吉 玩鳩我牙

咁我哋眼啲先至來了

想吉

Cap圖認住佢地

del左佢啦

4抽都係垃圾

擇咗名了

124168567

唔好

中水奧同水龍女 又有印花

157933583 加咗

同問

爆咗

清咗

mh得隻76角龍可以當隊長用吓
其他都係隊員/武裝向

佢又話新增左700rk抽？ 點解冇嘅

DEL左立仔加埋你
咩ID

209782220 求親友

反遲了

你幾多lv呀

你睇下自己幾多rank先

咁都有得笑

推this

莫XX係你

329132807

屌你遲仔搶客

清定位等人add 點知冇人add 喊左

梳 即拮

就嚟吉哂呢度d大神

有ADD果啲都加晒 真係無位 THX

Kezia

加左 157933583

你唔係尋日加架乜唔吉無乜所謂

有大神梗係即拮

98齊寵 可以隨時問佢借！

同你一樣

198 980 483招親

長掛9ho Riser 大叔

多謝咁睇得起我

想益自己人，有冇傻閪比我拮？

細號招好友/親友
另有執行/火水猶格/限神宙斯/彩龍/斷龍/情人節零龍/火木魔女可信換

吉牙遲定牙眉好

以後多多關照
以前上黎問on9 野得你應我 唔拮你拮邊個

咪尾❕

好難揀
兩個都咁能歐

張cert點拎

牙眉歐d

吉我 我非洲

招fd子親友
長掛 黑saber 眼帶武器
士郎繼木刀
執行 rx 光魔女 暗魔女 宙斯 猶格等一線隊長 間中掛
Id:133343919

吉我吧

吉遲仔好
牙眉無撚用

張表邊到黎 幾得意

吉牙遲兄先！

你隻桐狗呢

反緊遲

咁廢撚有人吉你咩 吉牙遲好過啦

定吉你

等一線隊長

特登課到石數=id 自加

我最歐

加左，想add大神做親友

牙遲係con佬 我都想吉下知名youtuber

199 521 380 求加

遲仔日日掛光埃

牙眉做乞衣做到咁成功

幫我整埋得唔得

幫我整埋

凍飲手足 你FDLIST爆左

之前出到拉雞冇玩
而家光埃仲係一線隊長？即刻升番隻先

108443420

求加好友親友

77777定7777係1線

臭g

100 345 830 想乞兩個親友

去呢個網整

仲唔能派虹coin
點換木魔女

3月任有2甩!!

有無長掛水獵既?

DEL左 終於可以入到遲神既FD LIST

拮完magnum巴 send左句日文黎

Del晒d死人 求巴打們add 124 846 208

吉咗你

咩日文 想知

識貨

我立即屌你老母

全部都係山本派

重拾興趣

247246069招fd子

咪ADD佢

句野=你連登個名

自從add左之後就未中過鑽蛋

十二王方牌大車輪

留多1次ID
192,544,245
178,249,279

咁忍到 我分身儲到500就轟左落今次神UP

143085841 火魔女 水saber 超轉生白虎 執行 水/光油 歡迎加好友牙

抽左8下得1隻鑽就熄撚左GAME啦

躝啦

遲：依家有冇關可以刷RANK

比98刪左 下次先拮到

又係呢d垃圾

下次吉完先刪你

仲捉你唔到

我見到蛙你都有用抽蛋寵

鹹蛙變左喇
見過佢掛火魔女同埋愛德!!

抽中重複嘅可以點做，做咗佢升技？

佢就真係重課啦

162,279,782

招好友

299/300 [299]

咪扮

三倍ADD左我第2個ACC未

見到啦

3倍大係咪仲有位

179205418
講明先，有人加親友會delete舊好友

104345407 主打哥碼 執行 任加招親友

定我撈亂左啲名

有冇大大carry下回鍋小妹

360595770

296 780 238
長掛黑Saber 執行 士郎招親!

一日未極醒都有無限價值

180500541
黑saber士郎執行rx

星夜ADDED

114479532

士郎+執行+rx
求親友

主要掛依幾隻 招親友
ID:182868511

113 955 788
回鍋玩家求加
有冇人會協力打啲垃圾2月任務

937lv B字頭added

想問咁砌過唔過到？

天照半減唔得咩

唔明

197843334
add完留返名

69added

700lv中猶格

絲打留名

留名

自膠

Added

adedd

177386426

揀咗magnum巴做親友

想幫幫新手我吉你，只限rank5以下新手

ADD呢隻臭G不如ADD我
155045226 唔似佢咁會DEL FD！！！

98好多人ADD

好多客

c字頭added

岩岩想吉牙立 點知比佢del左fd 吉牙遲了

177722583 求add

唔好欺騙我既純情ok?

吉左magnum 巴

招親友
常用隊長 麒麟 火龍女 呂布 可掛白虎

加了

仆街開10個位都塞5爆

你reject左人地咪塞唔爆

早知開5個算

299462367

要同佢一樣齊冠先有得加

鬼知你係who
吉遲啦

難怪佢5加我

邊個係蔡依林BB

我係大介

Add我未

N. XXXX ?

is

以為無雨開新acc =.=

好彩一早吉左 現在可以放心棄驚了

冇你id

pish埋呢次

另外 Fung 你無位,ADD你唔到

小眉眉

咁樣過唔過2月上級 lv10

中間放咩都冇所謂
跟佢轉法就OK

你邊位

廁

無人sick 你呀

想收6c信?

點解會上熱門

149217400
招frd子

加左

兒登90%小學雞
返學時間咪得返D老餅POST 推得上去

多謝支持,邊位係你?

好彩我今年升中學

146 612 874
招fd子 長掛哥瑪先生（風神技） ,黑saber（眼帶）, 愛德華，白盾
依加掛giga 刷練磨

得水同木過到
好似係

去技術地下城升機械龍轉加珠技增傷
順便留水木草泥馬升水木主增傷

多謝

慘 冇冠比magnum巴del咗

121679947
冇哥瑪亦冇RX
招親友

抽完, add 完人,又可以靜返晒

正
開始食學生妹

加了
凍奶茶

213066747
新手 求幫助 乜都得

想問下
想日版轉台版
不過DL左台版冇SNS 呢個選擇
得機種變更揀 係咪要揀呢個先得?

星期五有料又上熱門

下個合作係咩

一陣就推到上熱門

八婆pm我話會有勁料

你尋日都係咁講

你咩id呀，add返你
岩岩delete左一批add左好耐但無親到既人

阿鬼 你都係講返中文啦...

111 598 305 ，求好友或親友
另外係到乞句生日快樂

5ho del禾

：多謝你

原來係咁樣打Thx Ching

DMC

無人吉

求教

kawai 火處女珠

mark左星

吉咗

長掛rx 哥瑪 士郎 執行者 藍saber 黑saber 愛德華
Id：241529794 求親友

177386426哥瑪 求親友

可唔可以add 我

吉左3倍做親友

你add我啦，上面咪留左id

加左遲巴做親友, 莫xx

八婆今日既料係咪得3月任

咁搞法D親友仲少過屎雷

八婆：100%有料です

原本真係諗住吉你=.=

add 左最強戰士

你屌完八婆唔記得比錢咋？

161812489
長掛士郎 哥馬 水saber
求add

有心了

:屌你老味

同你講先係屌你老味

冇人ADD ME親友
咸左

5緊要

開左位

5緊要 我都係

123 248 411
純粹add爆個fd list
普通要有既隊長都有

你add人咪得

有冇ADD ME

我同八婆係true love 講心唔講金
我信佢有料

me2

有無掛暗魔女嘅可以俾22 加親友🤔

OK 咁要MON實八婆推特了

等睇將男走數

我吉左牙遲了

5G吉邊個好 咁多大神

8周年其中一項重大發佈就係加多50個好友位

5個啦 唔好咁貪心

就咁+FRD

ID?

佢唔出料我斬佢塊野落黎比大家品賞

5ho

咁都唔HAPPY 我27抽冇隻識郁

209782220

我要開圖鑑呀，比堆重覆野我吧撚

ADDED

哭左

5好

抵

K字頭 added

埋位先

生日快樂

W字 added

有 127 841 715
有司令帽

刀系牙撫sick ball!!!

好多人想加你

八婆仲未出po 唔通開緊ot?

矛得再睇齊冠

想問暗魔女係咪一隻就夠
我有4隻係咪可以拎3隻黎換木魔女？

暗魔女隊自己4+人地1

下星期應該復刻幽遊先

Ching 請3c 木屬是無味

123.504.678
主掛 木刀哥瑪 火魔囡 執
求木刀哥瑪親友

想搞眾籌開fd位 典睇

睇下佢幾時派虹coin先啦

實有人肯畀

比98del jor?

仲有冇人夠膽add我
197843334

招fd子

你有幾多虹幣

笑死

唔準笑

笠水了

ching你隻狼買ps4定pc版

緊係PS4

有幾多個人吉咗你

why? pc好似靚d

矛
冇人愛黑saber bbg

呢啲GAME唔喺PS到玩有乜意思

關乜事

屎雷 笑到我gapgap聲

我去自閉左手同右手玩暗魔女算

W字頭加咗

我ds2 3同1remaster都係pc
另外3隻先係ps
不過隻狼pc好似遲一日出同埋冇典藏

窮撚唔好學人打機啦

我冇養狼

accept jor

全部steam買wor==

眉課5億石

召fd 子 122448255
隊長 執 孖妹 士郎

垃圾PC

想隻揪？

開DS3 PVP
屌撚死你

我諗住Rx 木魔女 木劍 木劍 風神
就係差木魔女 俾頂木帽Rx帶都好

而家有得抽

150222892 新手回鍋求愛德華/拳王

OK 法王後院見

唔同平台 打唔到交

法王好難打

訓係到佢就打你唔中

咁派你代我出去真人pk

係咪呢度巴打黎

lm

想問下目前係咪得愛德同隆係做到隊長？ 其他已經out撚曬？。呢排佢送100石先開番黎玩

想拍片打ds做youtuber 牙立會唔會G持我？

5問我？

唔會

邊個玩三人協周回唔撚開技我屌佢全家

光龍帝都可以玩下既 雖然有D過氣

你有玩?

屌你老母？

無 但想比下意見

佢邊玩到

有親友位 有冇人比我吉

係 日轉台要機種變更
之後台轉返日就可以用SNS

咁佢玩到咩

7週年熱返幾日咁快又走哂

佢每日派100石就KEEP到每日都咁多人

我fd list 仲有啲三年幾無on 巴打

棄驚啦 柒周年 廢到咁

我FD LIST有D比人BAM埋都未DEL

27隻玩龍？

吉左三倍！！

me

頭先話開八婆波個位CHING仲係咪到

係 做咩

U掛咩多

開未?

5甘

拉基

delete左好多舊好友
因為認唔到d名，delete錯左話返我知，add返再打星

細賬冇點打 得好少
諗住拎3隻暗魔女 1隻多咗嘅白盾同1粒黑幣

Add左你
冷手打個熱飛機

其實係咪有部分玩家仲未RESET親友
點解冇人吉我既

掛啲你唔用嘅野

笑閪？

我

有冇人協2月 lv10?

你都未reset?唔怪得

咩game名，即刻吉

巴打 睇住我阿

155045226 大介
終於有ching識野！！！

del左

多謝你

感謝 第一次咁樣轉 麻煩哂

爆你大鑊了

仲想吉你

ok delete左，請簽收friend位

好想愛性做0仔

想收6C信?

book房未

再笑出埋比你

cum

出左了 CHECK PM

added

爆左菊，想add都add唔到

仲有冇人有 火狗卡片同隻狗 一套
可以換比我

ADD埋我OK?最多唔出信

310916983 add番ok?

水明王 恐龍 都好易過 中間放高攻水屬寵就冇腦過

DEL左98了

本身有5隻光魔女 同2隻木魔女
用2隻光黎換一隻木魔女抵唔抵

虹ion 未派

coin

感謝98犧牲

想問下PAD第一隻絕版寵係邊隻 想掛出黎睇下呃唔呃到親友

有無高手比我加親友 我長掛黑saber繼返專武

Del左小妹

冇冠係咪冇得加高手

有冇人打月任

你放置

你好熱愛轉珠咩

拮左墳god

你FD LIST好勁...

無你棄得咁出面 打埋出黎

只加親友

每日都玩10小時以上

無限回廊唔計

多謝大家

我每日都由旅立之塔開始打到練磨

十三號機

CHING係咁買入賣出

邊要打咁耐呀
打咁耐似係你問題喎

EVA唔係有復刻過咩

我用火主4倍隊打

龍珠

聖鬥士？

掛左 希望有人加親友！！！

有2個位，歡迎加好友，長掛猶格執行RX等隊長

245380998招fd

係咪比古洛

講還講唔好貼FD list

又尾

驚?

係大家都最鍾意既魔人布歐

驚俾你偷加 已經set 左reject fd

斷冠未

斷左好耐啦

hello kitty

芒亨喵

垃圾燒味西

有冇Ching賣@個id比我

得隻hello kitty暗玩...

寵雞收皮啦

THX!!

佢巧巧人 只要個人正正常常佢就加FD
你衰咩?

有無人比個撚巴我吉
小妹想吉啲暗saber

J.LO點算,送畀我得唔得?

躝啦屌你老母 死返去白貓post啦

🤯🤯

講徥好

得

系米收返黎斷冠

呢樣真 我少少唔正常佢都加咗

唔得

你要乜技 繼比你

比白貓post版煮趕咗走

110 880 351 開左50個位 求好友

斷左

見你弱智咁可憐咪加下

岩先牙@同我講左點解佢5add你
🙊

咁死返去你個感情台

我想要長掛牙98
最好是但插把武 乜撚都得

why

你弱智都不如

當我乞兒送畀我啦

擺親友位囉

好人好者絕不入感情台

邊個杯

都係5講了

我當你係神

我喺入面屌過20條MK妹,有幾日到而家都日日堂煩鳩我

以前既你話只要我唔放棄 你都唔會

好

999999既第一個

結果得返我一個念舊

長掛alter saber, 唔係親友就唔好add了，費事晒時間過兩日delete
179205418

393177501

返感情台了

唔好del我牙

長掛水風神得唔得

呀寵認錯人 唔是小妹開

屌拿星 無人幫推

嗨

想問點先打到呢粒野？
之前on99 拎左黎進火魔女，後悔了

你老味 換AC換到我都分唔到邊個AC打邊個AC

不如放眉個tg acc入感情台

你掛乜我都唔會理，正身全圖鑑2set不求人

一次過DEL晒佢啦

不用分得那麼細 全部都是我的人

想要牙眉TG

神龍刀呢

你心地5好

我放過一次

118449597
想招友

木曜亂入
月任唔知邊層贏左都有

有冇燒味西ID整合
想DEL晒佢..

岩岩補刀齊多set

pad 炒賣師

有冇人打百花1

認真畀咗人我就想del了
有無ID放出黎
我記得我至少加咗一個

加左29冠果個應該

J.Lo本身係我朋友黎

不了 謝謝

幫推

黐線6清吉咗我

牙眉都係我朋友

小心性病

嬲了 不fd了

6清肯定有 我野左比佢

你哋啲新移民個個一落嚟就攞綜援，又唔慳啲使，你哋就唔使捱苦，我哋香港啲錢唔會畀你咁使！

我=3倍

有冇巴打清2月lv10
士郎 Rx 愛德都有

有文未

我無比狗屌！

坐車緊係轉珠

你比眉屌

眉=狗

立dee開post成日上熱門

係，氣場問題
眉狗開POST試過入黑洞

立清紅人來

米尾

我憑自己實力攞到 有咩問題？

連登有愛 有冇手足帶小薯過埋

眉狗要入寵物台

黑saber真係好撚正
撞乜秒乜

不過都係桐狗勁D

你隊野唔好再豪啲

入月讀，好打有限

有L解鎖同埋 解覺醒
比想像中好用

咁入邊隻先係最好打

一睇就知唔識轉豬

一定係厘隻

Sor

有冇火魔女可以carry 我lv28,29

我內心都好難過

隊SABER 竟然要入2隻唔係限定同活動寵

求安慰

法國暗水位仲有一隻好勁既人才！！！
有人想知再講

桐人

我斷龍 裝左3粒神殺

洗唔洗用到佢

咁點解唔正月

用佢洗唔洗用斷龍

正月光暗

兵長

終於有人開始討論返PAD 感動

無人5sick

L解鎖實戰中有乜用？
拉完要等下round，天降鎖又照鎖

有EFFECT睇

求加親友
Id:111152734
長掛愛德 水著龍機 執行 rx

終於有知陰人！

5個50%下既覺WO

32*1.5*1.5*1.5=108倍對神

你暗西 先30.375倍仲要咁撚低攻

後悔冇抽到

E家L解 解埋天降鎖

Y not both ar

不過不能不承認月讀張圖係幾好J

正月版正啲

哦你補水位+.=

-.-+

又話黑SABER是但都幾億 我入隻路西法防雲5好?

有d咁既事？

最遠既絕版合作係HxH龍珠定hello kitty?
好似mh貓同ffcd都好耐

渣根波

比三倍你Del咗 我I'd係157 933 583

係咪無加親友

梨中意啦-.-+
反正我隊野全防-.-+

兵長先係

巧想抽番兵長

係 所以大佐個武器好勁

係

果期40連金 崩撚左
1隻都追唔到

春
嗰時拎左去換大總統武 而家得返一隻

我隻光拉打都換剩一隻 想喊

下，第一日挽pad牙，三倍刀唔吉

仲要升撚左技

我都崩撚左 百鳩幾抽先中到單吊總統

食弱智LABA

鋼鍊pool比狗屌

唔怪得你咁易中晒

巧貴...

任拎

得兩隻細佬 第一隻重要100石差唔多抽到尾先中

躝

愛滋眉點黑力架

邊隻可以降返升左啲技？

招fd子 眼罩/3防毒執行
230983504

10萬mp喇叭

好耐冇用細佬 是咪應該變佢武裝好啲

買1隻好啦.....

武裝仲要識郁 佢兩兄弟真係威

唔急用唔好轉住
等MH抽金蛋裝

細佬武器當3眼鏡用升
本體根本追唔上

迅仔緊係用黎玩

幾時出阿屌

就快啦

招技咁快跳 諗緊用唔用

15CD算係咁啦

眼鏡就用土狼把木刀把啦

我升左阿 得10cd

而家土狼5眼鏡乜

用兵長+3光頭佬

果陣我all in左100石得手套

順手防埋廢丫麻

豪鬼唔進 冇破吸WO

睇打乜囉
要防吸咪入返隻
裡3針隻機導龍用黎抖氣

3眼鏡真好

我只抽到1隻 再換多隻得2隻

係小櫻阿

想要兵長

隻L

唔好再講

拿破撚係唔係硬食喇叭🤔

一隻係降一技定直接降返lv1

降晒咁多技

好似細碳

thx mei3ching

食拿破侖

低級L武

繼承咩技好

兩頭唔到岸 屌

執行掉落垃圾桶

有D後悔拎左隻沙加去換豪鬼 得返3把武

3防 武器 典會去換

你仲有機會阿

又曬老屎忽野

打到咩關

今日先抽到第一隻

飛機關

轉返隻破根應該輕取異形

豪鬼2rd 破吸？

其實都幾痴線
個陣見到果斷一抽都唔抽

冇神威呀

😂

差一萬經升rank 諗住打場塔之番龍升
打完先發現無咗七倍經升唔撚到
又要等回體

銀魂果排 冇撚過咁撚勁-.-

求你比多隻馬斯丹小妹

你咪就係個陣日日笑2T風神冇用嘅傻仔😂

果陣冇出聲WO 咪屈

頭尾6RD內開到2次 我就由鳩佢鎖

個陣唔係個個都話勁咩=.=?

果陣仲未重捨性趣-.-

有種出番銀魂

棄game 王

從來矛DEL過 咪屈

下次出海賊王

係都龍珠啦

KOF復刻未 想玩最京party

你無牙🌚

記得用埋變聲器拍片

暗水小雅

唔應該棄game 搞到而家冇神威 對5字山本寶寶

個期棄左半年

pad R 曜日關可以刷喇叭

想做PAD YOUTUBER

京真係好撚勁

想要

成隊京跟偶像玩

覺5覺ミルと天空の迷い人係全YOUTUBE最高汁既PAD片

偶像有10隻+
我抽到5就停手

miru

有沒睇過?

好想性愛

招親友
長掛黑SABER 沙加武
士郎 木刀武
仲有好撚多隊長
133343919

點解唔提桐狗

一陣睇吓

法覺青狙擊左桐狗好耐-.-+

桐狗在我心

我桐狗FANS

人地明狙你

等刀劍再出劇場版 改勁

你想幾勁先?

1刀斬撚死你-

依家唔夠勁咩

有矛青G持禾用桐狗打嬴異型

加禾未👍🏻

禾吊牙 收買人命

差2隻

下次努力

101咁能肉酸

米針對桐人oj?

如果唔係加親友就唔好再add了，delete人delete到手軟
已經無可再delete，delete緊今朝先add果d

700rank抽中濃姬

終於可以左右手執了

大神果然多人add

個冠巧閃🥺🥺

本體邊到打

出左極醒個埋6星限有邊D留1隻就夠
7周年放題中左好多重覆

同一關囉
呢條問題會唔會離譜左d

打咗10場以上

加左未accept

仲有6個位 親友先好加

抽左200石 一隻 單眼佬/神月都無
係咁中春麗

3月又有2隻鑽龍果

有冇長掛凜既大神要吉?

我刀系不過係豪鬼

斷冠加嚟做乜

好快又換ac

廁神

有冇人會用超人刷異形？
我呢邊繼咗W武，冇超人fd用

最驚訝係竟然有fd用
我想試隊都唔得

Lm

無人提RX

30秒

巧悶

香港人真現實
冇add親友就del

掛魔人布歐比人DEL左FD

3月
DMC
我準備好了

係....無真心朋友

戒唔戒意交個朋友?

我仲掛緊

介

想加親友 呢到邊個係大佬

條眉好能粗個個

眉師兄

神眉邊到都係做緊大老

丐幫幫主

依度袋痕會話事

apps台大台

條友好多sp

諗起張舊圖

北歐神

唔太大印象
搵唔搵得返

垃圾桶

toda added

點搵google唔到

吉吉

北歐神垃圾桶

北歐 垃圾 pad hkgolden

喺咁撚底

@ming

除左孖妹, 都無人理北歐嗰SET寵= =

有冇清打lv10

咩隊

暗魔女真係好好用

Magnum巴刀sd左個日文比禾！

屌 未打lv30

唔好打

之前課金，所以JP app store轉左地區做HK，依家更新唔到，想轉返做JP又因爲有餘額所以唔轉得，用另一個JP ac都試過一樣，點算好

愛德 Rx 執 士狼都得

執

已開
6706 1737

重開左
7720 6470

咁你同佢打

新手想問執行隊開左光暗陣轉九筒
版面成日唔夠7combo 之後因爲開晒技 HP太低被反殺
點算好

代你講咋

我諗住用愛德

+3c

帶多隻執行
放隻加暗珠落去

有愛德OK呀
巴打你開我入？

7332 7795

超胖課

而家要抽核彈係咪得番5石機抽
岩岩發現原來唔齊5色

thx 巴打

你先開愛德+玩龍咪磨少幾RD

傻左 開完先記起再開愛德會冇心珠轉直心

求加，長掛執行丶哥瑪

又係時候課金

上次買左十萬都未用晒, 又黎

dllm打左成150體木曜日，一隻亂入都無

背咗表未？

150體

打15000體就差唔多有

新手係咪等每月仼務先有一粒？

打3針

po 咗成日I'd 得一個人加

i know that feel bro

中級一粒上級一粒

揀邊個大神做親友好🤔

唉想招fd only

比你ID我

有冇人教吓我再係咁樣好快冇得轉豬

161812489

你滿左frdlist啦喎

而家有啦，啱啱sad add 哂啲日本仔算

Logout 登入一個down過pad 既apple id更新
香港個個繼續課金

沒有這可能

Add左你

呢個就係down pad嗰個ac嚟

有無巴打掛黑saber繼士狼武, 求加~319129652

長掛士狼繼士狼,黑saber繼眼罩,水瓶繼黑百合

真呀 試過用另一個日本ac update都係出no longer available是咪我有咩搞錯

facebook link pad account
delete app
login jp id
download pad
login hk id
facebook pad login

刀劍d寵真係好廢

開波god

訓前一抽斬狗公

我都啱啱一抽亂乜童子
撞啱吉時？

買完港版gift card可唔可以係日版用？

真, 岩岩一抽中晒兩隻

佢未update連game都入唔到點link
本身有link就易辦喇
Btw, 另一個日本account本身有無購入pad?

見到好多大神都挽番

diu no chinese

好人好姐點會未link過

盲咗

回鍋既話好難講

回鍋的話更加會link，有10石！

無就048
再唔係搵過部iphone用jp id download一次pad先囉

用完saber 唔想玩番rx

唔洗biff都打幾億既爽快感 得黑saber 先出到黎

200128486 有幾個位 招朋友 想親就親
rx saber 士郎 giga 老執 水瓶 暗魔女 愛德 猶格

搞掂了 簡單直接 感謝大大

Thanks 咁多位有份解答新手疑難的老屎忽

有好多體有無咩場企下

幫我打月任上級

我feed嫁啵 開

想問下老執點贏Lv10

你玩開咩隊 我諗住猶格清晒佢算

Yoga lo

協力

3382 6054

1538 6055

7733 5934 繼續

等等

gogogo

2043 6271

屌 M記個新雞包難撚食到嘔
出前一丁果包粉落完勁後悔 洗腎都黎
早知拎40幾蚊去食牛腩粉

有話要咩隊員？

都係食返普通餐穩陣

就係落左去買而家食到想嘔
開開開

龍蝦湯

未試過 唔敢亂試了

洗版加時追打 貫通好似唔使

開咗

多謝牙墳

我冇你fd
124 846 208

啱啱add咗

做咩多謝我

重開先

ok

ok 開得

唔見既

4731 3656
咁奇怪 明明撳咗開晒俾d fd

屌 垃圾ser

我彈咗機

solo 啦 ok 開完叫我

開咗lu

夠唔夠打

好好飲 同岀面西餐有得揮
都係8蚊碗咋

次次返到屋企都唔熱

我次次都係一次過啪2碗
大滿足

咁試下
平時日落雞餐加4件雞翼

應該ok

墳巴唔打住

Last

ok 唔該晒巴打

試唔試下

點解唔覺RX隊放2隻木劍

試！
有冇咩要注意？
我繼哂眼鏡先

14933715

我繼咗防廢同埋L
應該冇咩要留意嘅

好驚 我有冇加你frd

有呀
btw我開好d

好！ 好淆底 等我對住攻略打
我洗唔洗繼埋L

我有 入得

好感激

Easy呢

其實我都未過 唔該晒巴打

易到傻
我仲驚佢會封月讀 早知俾個防綁佢

我都唔知嗰條龍會一野拖我咁多turn d技冇晒咁濟

其實我應該開技秒佢？
我轉完覺得 我係咪做錯嘢
之後boss秒唔到驚佢一下秒咗我

第二關隻火龍其實秒得 不過如果你秒佢 可能到你冇技開
boss嗰度非常好 打咗一半先

牙噴又開始忙了

我都仲有幾關未打

🙂

挽左場黑百合司令 硬到PK
10萬傷以下都可以1C儲技

有冇隊跟！！

無人add

多謝你你

304 495 995 回鍋招親友
覺醒執行/水著龍機/究進豪鬼

回鍋都有水著龍機 唔係棄咗好耐咋喎

本身棄緊 咁啱嗰段時間開過Game抽中咗
近排先玩返 求親友

冇fd位

爭兩關 有冇人幫拖

每日一抽終於出真鑽

咁硬都要黑百合？

可以前提係你地區要揀番香港
你買魔法石時見佢係用HKD找數就用到

Gogogo

日轉港ac sin duck

2273 3442

點解會咁多全能神加我

係咪近年先轉咗可以？
印象中早四五年前假如你係用日 ser 課開日版 iTunes 卡係唔可以直接登入香港 iTunes 課香港卡

又記錯 好on9 sor

仲有體

再嚟 8784 2196

仲有關係馬戲團嗰隻 咩隊打好

最頂個隻99體？

哥瑪 愛德 士朗 應該冇問題

咁哥馬啦

想抽蛋 幾時有合作比我抽吓牙

2438 8990

你錢多到無訂駛就畀啲我

以為個9筒盾仲係到 諗左勁耐

轉得好靚 唔該晒巴打

趕唔到加墳巴fd既尾班車

174487745

有冇人可借司令繼防毒

邊個巴打add咗我

墳巴請問可否幫打lv10同lv30?

Me
木刀哥瑪 add 唔 add 得

add得

得 咩隊

執行 哥瑪

lv10先 執行？

你爆fd了

好
8141 7862

木刀哥瑪我都想要 212075732

有冇大神會成日放紅蓮裝姬

1001

姆明係河馬

冇

靜啦好麻